唔好再開咁多戰線 記者人數唔夠 去唔晒 變相示威者會好危險

沈日太多戰線
啲記者去唔晒咁多
如果有位冇記者
狗做咩對示威者都得
前線會好危險

民間記者會

做得好好，絕對支持！

同埋琴日有D戰線人太少，易落單同比黑社會搞

有咩危險 我覺得如果無前線左膠 真係五個都未必拉到

幫連仔講返句公道說話

Agger

利申返先唔係分化

真係希望唔好屌自己友揸機影相
自己友知點影係影唔到大家個樣
同時影到白衣人或啲衝突點發生
但無奈好多時拎起部機已經成堆laser射過嚟
問題真係好多時唔係度度都有記者
尤好似琴日嘅情況
希望大家冷靜啲 唔好見cam就屌咗先

如果講得有錯 請屌得輕力啲

琴日北角個度得01有live

立場都有
沈晚觀塘好似得熱狗有live

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

3個差唔多

支持

Agree

戰線多警畜反而冇咁易清
畜蟲都係得一隊 十八區周圍走清到幾時
你係想集中一處被警畜易擊破

唔好再阻止開多戰線，記者係小問題，狗有記者都照打架啦。狗唔夠人手我地先係優勢。我地決勝點係人多，所以分7區係正確

條友諗野本末倒置

Push

諗住記者幫你做盾前題已經錯哂

P牌5毛

各區起義 遍地開花遍地開花唔好咩？

3條應該最安全

戰線多先著數